想問下而家世界第一教頭係邊位

輪到光頭佬未？

雲加

一直都係雲氏

kkoma

蟬師

賺錢可能係既
成績？ 不了

92?

認真post

skt今年拎到 我表演花式跳樓

兩個光頭佬

死左條心 一定係rng 今年大陸主場

咁邊個係第一先得架

WE

施丹·哥迪奧拿

隊垃圾連師奶都要黑哨先打得嬴

哥狗，施丹要觀察多一陣

夠入決賽了